幫佢地全城宵禁 3點半轉戰九龍

依加去港島如同送頭

全員轉戰九龍遊行
有種港9新界全部商場關易大吉!!!!!!!

旺角尖沙咀有咩商場好行？

仲有一齊去利舞臺賀呀Sir 結婚

set晒重兵迎接大家